可唔可以加藍色快速刪門個icon入恆常icon度

好中意用

Code係咩

再 #新年

#lny

# #lny

Thanks 終於試到